經過呢兩日 仲有邊個敢質疑譚詠麟？

紅館之父

我代表全體連登仔
向歌神譚詠麟致敬

橙

譚伯真系香港真正歌神

Who?

毛都未生齊

死番入你老母西啦